分化撚 離間撚 煽動撚 白票撚報料舉報清剿區(1)：思覺脫 太skr

依啲人經常出啲偽命題post引戰，目的：
1.分化 內耗
2.大家花一分鐘時間答佢 同佢爭辨
就少一分鐘時間做實事

區選完咗 佢哋就會出第二啲話題去離間 分化 抹黑
一定亦會離間分化抹黑區選裡面贏咗嘅人
同埋亦會增開不同戰線
互相猜波做假民意洗版洗post

歡迎大家舉報

例子：
睇黎大家都收貨，可以如常慶祝聖誕了！！

又偽命題

根本無人收貨
得你話

一早已經block左

仲有大量

日日夜夜開post 入post
吊埋晒啲空氣

不斷做fake news去屈依個果個

大家報料啦
為民除害

搵人follow佢 一出post就收佢皮

思覺脫 太skr之外仲有好撚柒多

心諗你講緊邊個
點知入到去發覺原來一早block jor

佢2個日日開post分化

又多一個偽命題

一場所謂既選舉就可以令人將五個半月既野忘記得一乾二淨。

推

吊
無人報料

有條友叫白兵，唔係YouTube 嗰個
但應該同一個人，一早就叫人投白票，唔可以認佢個圈子度玩之類

依個我一早開post吊柒佢

思覺脫真係痴撚線

收$3毛嚟

Block鳩咗好撚耐

仲有好多人回佢個聖誕垃圾post

呢兩個係由6月開始第一批完全封鎖嘅人

block咗睇唔到

留意青山教班人

推 俾其他人見到

好似689

+1

Details?